    Câu hỏi 1:
    A. Đáp án đúng 1
    B. Đáp án sai 1
    C. Đáp án sai 2
    D. Đáp án sai 3
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: A

    Câu hỏi 2:
    A. Đáp án sai 1
    B. Đáp án đúng 2
    C. Đáp án sai 2
    D. Đáp án sai 3
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: B

    Câu hỏi 3:
    A. Đáp án sai 1
    B. Đáp án sai 2
    C. Đáp án đúng 3
    D. Đáp án sai 3
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: C

    Câu hỏi 4:
    A. Đáp án sai 1
    B. Đáp án sai 2
    C. Đáp án sai 3
    D. Đáp án đúng 4
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: D

    Câu hỏi 5:
    A. Đáp án đúng 5
    B. Đáp án sai 1
    C. Đáp án sai 2
    D. Đáp án sai 3
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: A

    Câu hỏi 6:
    A. Đáp án sai 1
    B. Đáp án đúng 6
    C. Đáp án sai 2
    D. Đáp án sai 3
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: B

    Câu hỏi 7:
    A. Đáp án sai 1
    B. Đáp án sai 2
    C. Đáp án đúng 7
    D. Đáp án sai 3
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: C

    Câu hỏi 8:
    A. Đáp án sai 1
    B. Đáp án sai 2
    C. Đáp án sai 3
    D. Đáp án đúng 8
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: D

    Câu hỏi 9:
    A. Đáp án sai 1
    B. Đáp án đúng 9
    C. Đáp án sai 2
    D. Đáp án sai 3
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: B

    Câu hỏi 10:
    A. Đáp án đúng 10
    B. Đáp án sai 1
    C. Đáp án sai 2
    D. Đáp án sai 3
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: A

    Câu hỏi 11:
    A. Đáp án sai 1
    B. Đáp án sai 2
    C. Đáp án đúng 11
    D. Đáp án sai 3
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: C

    Câu hỏi 12:
    A. Đáp án sai 1
    B. Đáp án sai 2
    C. Đáp án sai 3
    D. Đáp án đúng 12
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: D

    Câu hỏi 13:
    A. Đáp án sai 1
    B. Đáp án đúng 13
    C. Đáp án sai 2
    D. Đáp án sai 3
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: B

    Câu hỏi 14:
    A. Đáp án sai 1
    B. Đáp án sai 2
    C. Đáp án sai 3
    D. Đáp án đúng 14
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: D

    Câu hỏi 15:
    A. Đáp án đúng 15
    B. Đáp án sai 1
    C. Đáp án sai 2
    D. Đáp án sai 3
    E. Đáp án sai 4
    ANSWER: A